[歐聯真心想入場睇]viagogo買飛有無伏

想問下有無巴打試過?

買過mr children演唱會，無伏